投放武漢沙士病毒就係革命從來唔需要軍火既最好例子

成撚日見d唔同光譜既反對派山埃軍師KOL洗鳩自己d支持者腦
U NO GUN
明明革命從來唔需要軍火,班單核分析既山埃軍師就成撚日吹捧軍火既重要性
根據其他國家既革命,爭取民主或獨立既歷史
同對方駁火,自己既兵馬死得仲快仲多,同對方駁火既勇武前線仲要極高機率全軍覆沒 (南韓)
咁我想問, 到底軍火係幫你羸革命, 定係令你地革命付出更高成本?
2020年仲迷戀軍火既原始人,注意革命失敗
就好似手機咁, 3310=軍火, IPHONE=病毒
日撚日係網上同人講軍火前軍火後既人, 已經追唔撚上時代既步伐
仲日日講時代革命, 笑撚死人

大瘟疫明明就係同中國大攬炒最好示範
殺撚哂啲廢老，偏偏就有班人走去派口罩俾班老野
攬炒真係講下就算

同樣需要一個死士
有軍火係手既死士施展"除暴GO"技能只能夠殺一條友
有病毒係身既死士能夠殺對方千條人

拍埋一齊比較之下, 軍火真係連一隻蚊都不撚如
屌~原來你班革命原始人係2020年仲一直吹捧緊一隻蚊,靠隻蚊可以爭取雙普選同獨立

真

會唔會有暴徒收埋樣本，然後去唔知邊到投放生化武器？